第一次踏足娛樂台，有咩規矩需要注意

唔 好 咁 痴 線!

高汁

富強、民主、文明、和諧，自由、平等、公正、法制，愛國、敬業、誠信、友善

更加緊密地團結在以習近平同志為核心的黨中央周圍，奮力奪取新時代中國特色社會主義偉大勝利。